原來連登真係少數

我屌曬所有做狗嘅人

橙新聞係中聯辧開的fake news，咪再信

但係的識d 6月前有去少年警訊的人而家全部quit哂

有d意外

維穩橙新聞

Follow埋啲中資假新聞

大家一陣記得攝衫

真正想服務市民既人唔考慮投考，個D社會垃圾人渣敗類見有機可乘咪衝曬去囉

求其讀個 top up 都可以係大學學歷

即係6-11 月比1-5 月升左7 成?
定係點

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

橙新聞
等樓豬搵下有冇其他汁先考慮下信唔信啦

狗賊自己吹風

可能1~5月有1000隻狗報
6月得返100隻
7~11月有170隻

咁7~11月都係上升7成

利申文科人數口唔係幾好如果計錯數唔好笑咁大力

日日係同溫層有意思？